《Mission Impossible 6 Fallout》集中討論 II

終於衝破1000大關啦
多謝咁多位的捧場同支持《Mission Impossible 6 Fallout》
樓豬希望可以永續《Mission Impossible》熱潮
Tom Cruise 會唔會打到60歲？就睇我地Fan既努力同支持啦
想睇返之前既熱烈討論可以來到👇👇👇

《Mission Impossible 6 Fallout》
開放
送上一張《Mission Impossible 6》 FalloutGIF圖比大家J啦

呢一幕個鏡頭拍攝手法、鏡頭既運用實在太好啦
而且演釋Solomon Lane 既 Sean Harris 完全做到果種突如其來既緊張感

rebecca ferguson